有d野係咪真係無辦法

鍾意左佢好耐

佢知 我知

又係刷exp?

大家都單身記去馬啦

就*

識咗好耐唔想無咗個朋友？

你唔追佢？

可以點 一齊唔到 定想直接少個frd?